【人格謀殺又來了】楊老師呢單野大家真係要正視聽

【三毛又抹黑】教師楊博文眾籌 50 萬達標 多餘部分幫助基層學生的體育發展

三毛大軍依家係各大討論區係度帶風向，唔好比人呃到之餘請大家都同身邊既人解釋。仆街講撚左成年狗證供邊可以信架

Tui

好簡單 信黑警定信個比狗拉嘅？

post, 同攻擊黃店手法差唔多

推

推呀，
非法政權開動機器人格謀殺
加上 PR講到呃錢咁，
個個保皇，狗官，地產商呃撚緊你錢，
有無幫過你做一樣嘢？
有無講過人話？

Diu klm

分明夾埋五毛紅媒一齊做嘢

up

正視聽

被法官屈佢有精神病
因為一句話警察同佢講：掉佢落橋
但事實喺媒體見警察失控言語發狂 & 用警棍狂毆都見唔到,仲講過要六四屠殺重現

梗係信同路人 要求老師再記者會反駁

剩係見到段野連同家人果幾隻字已經明晒玩梗咩

開

被法官屈佢有精神病
因為一句話警察同佢講：掉佢落橋
但事實喺媒體見警察失控言語發狂 & 用警棍狂毆都見唔少,仲講過要六四屠殺重現

政府每個月呃藍屍1500蚊強姦金
呢D又唔係人血饅頭?

咁又點
你一日唔革命你有其他辦法制止班狗咩
等屌狗罪立左之後你連屌都冇得屌

捐錢
PR就話籌得多呃錢
幫襯黃店
PR就話黃店賺大錢
係乜原理？
非法政權日日呃錢，
地產商肥到見唔到賓周就得？

推，三毛狗最撚另就係呢招

黑驚講嘢都可信既dllm

push

Yo

支支tvb大篇報道

擺明喇，唔全力抹黑抗爭者又點粉飾太平
佢地真係只係識呢一招

Push

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

果班人成日亂咬人仲未慣咩, 可唔可以唔好人地講兩句就人血饅頭on99

幫手屈果班其實係咪藍屍黎

正視聽呀 仆街三毛狗 人格謀殺 楊老師
屌你老母臭閪 收埋啲三毛 都唔夠第二日幫自己無屎忽個仔醫病啦 冧家剷
做人咁撚賤格 死撚柒左佢啦 三毛狗

5毛真係要死全家

以為cliff yeung

以後都唔捐錢比慈善團體，隨時被控參與洗黑錢

推先

Pushhhhhh

國際線有任 請每日推Post

當律正屍同老公係鄰居要分開計時，楊老師就同家人擁有兩個單位，又唔見佢分開計?

認真，你話其他我都話有少少機會，去到佢咁出名，似屈多啲

真係好嬲
撐楊老師

五毛死全家，支那畜死全族

啱

東華三院幾時拉？
星光熠熠耀保良幾時拉？

不過都證明坐完出返黎都係拿拿聲買機票走人，班狗實會再搵野搞鳩你

死黑警，除底你頭上嘅底褲先好講嘢

支持正視聽
mon post狗死全家

太平紳士貪貪埋埋幾世監都唔夠坐

再推

岩

中聯辦大方向就係想一個一個打 打到d 人無力感大增 再吹風話做咩都無用

經歷過過去一年啲人仲走去信加就去驗腦啦

信狗*

中聯辦網軍就係唔想d 人咁諗
一個一個分化 係佢既特色
唔係點燒灑d 教堂

無諗過信 on9藍屍先會信狗野 總之港共pr講既野全部當相反就得

藍屍又捏造啲野出黎打飛機

恐慌份子講野都信
真係要去驗下腦

我同三毛嗌交，嗌到俾佢追擊，話要報國安起我底，點算

比三毛追著咬係光榮黎
即係你做岩左

好奇問
假設名下有物業&戶口多左5百萬係真
點解唔可以係賣樓所得？
點解唔可以係其他，例攞番MPF?
點解會直接得出戶口多5百萬係因為眾籌？

睇有幾多個帳號俾，btw，眾籌又有乜問題？香港唔俾捐錢？

同港共講邏輯係行唔通既
球證都係佢度就算合法所得都當係有可疑

佢要屈係非法所得既話，我要佢豬仔會一齊死

打擊眾籌手段